High爆即興演出 Tanya孖AY大跳《無心睡眠》

同朋友開餐，除咗食好西仲想食埋氣氛？北角渣華道熟食中心大牌檔東寶小館肯定上榜，去過朋友嘅朋友都會樂而忘返，皆因嗰度開飯會播歌都似搞埋嘉年華。

公民黨立法會議員陳淑莊(Tanya)係東寶鐵粉，經常喺嗰度打躉，上周五佢同朋友又去捧場，咁啱公民黨黨魁楊岳橋（AY）就喺另一枱。據知當晚另有一位歌星在場，令到現場氣氛更高漲，唔少人企起身腳印印。
可能已經warm up咗，Tanya同AY一聽到《無心睡眠》，更情不自禁自動埋位合跳，「WHOO-OH-O 無心睡眠，WHOO-OH-O 腦交戰」，哥哥嘅經典舞姿又重現，兩人舞姿好合拍，帶領全場high爆。
Tanya噚日喺Facebook上載同AY跳舞嘅短片，立即喺網絡瘋傳，可能因為跳得有默契，有人質疑唔通早有演出預謀？當晚踩住3吋半高踭鞋嘅Tanya同八方講純粹即興，「完全無排過，雖然好齊，哈哈哈......」

今日支港：

議員偽人化，偽人議員化

小學中學化，中學大學化，大學小學化

“化”係一個process 議員變成偽人已經係事實 唔再係一個過程

正業又唔撚做
做撚埋啲on9野

同場加映:

容海恩「魔音」再現 HOCC曲線︰大妗姐式唱腔

直把杭州作汴州

成班戲子黎，都係做返自己姐